侵:道指下一目標是3萬點

佢上次又真係話期待好耐既跌市